政府帶頭搞白色恐怖

唔好去元朗，舖頭關門，何來風聲 ! ? 警黑搞出尼的白色恐怖 ! 你老味 !